只係一份免費 BAFS (英文版 Paper 2A - Accounting Module) Mock

之前既post錯左好多野，所以就整翻呢個新post。

之前(其實係琴日)送左1份Reading Mock 。
(連結: )
宜家再送多一份Mock。但係今次送份BAFS Paper 2A 既 mock。

下載左落黎既話，唔該留翻個Like支持下我。

溫馨提示: Section C 第9條比第8題難好多。如果對自己BAFS既信心唔大既話，可以考慮做左第8條先。

下載連結 (共2個) :

(1) Paper 2A Question Paper

(2) Paper 2A Marking Scheme

希望大家鍾意啦。雖然我DSE BAFS攞左5*，但係我相信呢份Mock既內容應該ok既。
_________________________________________

如果反應良好，稍後可能會繼續發放免費學習資源。
_________________________________________